毒J想電話震下

有無人可以係tg同我傾下計
無限期秒回 傾乜都得
男女不限 只係想電話有d用
Tg:bbisccuit

無人搵無人理果種感覺好慘

鬧鐘較震機咪得囉，共勉之[/red]

唔好 巴打你搵我啦

有無人好悶可以理下我
傾計打機乜都得
Lol
Online game都即download黎同你玩

自己寫隻app一個random時間震下自己囉

較鬧鐘

唔識寫
寫個app比得同自己傾計得唔得

你陪我傾計啦

睇你個樣好細個咋喎

siri幫到你

無相都睇到樣？

5p幫到你

一日登仔
一世登佬
唔會去香討 5p取暖

Post你電話號碼出黎

多仇家唔想自爆
雖然要搵到我唔難
不過自己搵啦
Tg搵我啦大家😭😭😭

Down warframe玩即刻搵您

Pc ?! 即down

唔好比膠我啦
搵我啦

巴打 tg我

warframe

一齊玩？

繼續遊戲
今晚訓唔著
來吧 TG me...
講乜都得 吹乜都得！
想問我野都可以
大部分問題都會答你

有無人呀？